畫畫/3D交流 Whatsapp grp

group內有高人有新手
大家其樂融融 吹著水一齊提升畫功
谷中有大量資源

因為驚新人融入唔到 收夠一定人數就會唔add住同埋會慢慢一個一個咁add

以下有谷員作品

電繪

手繪

推

新手想入黎學野

想入谷

生活是這樣子啊不如詩啊~

有人也罷

無人也罷

心兒早已離開我許多春夏

人生不能太過圓滿

求而不得未必是遺憾

道聲再見

你的溫柔

我要朝南走，你卻往北去

點畫到咁靚
好正呀

往事成空

皆散於晨霧中

留名學野電繪零概念

我曾經 無數次想逃離.

唔識畫畫有心學得唔得